1Q題—會員#126235李采玲營養焗柒頭(真名曾恩怡）估一樣點心名

雞扎

衲dee小氣餃

雞包仔

珍珠雞

共享女人

共享雞

衲dee真係mark咗落本小氣薄到今晚開罐罐俾你
唔好嬲啦

棉花雞

春卷(蠢閪

納 豆沙包

應該好似你咁撚大方，送埋你老母俾狗屌

得罪方杖仲想走

屌

衲dee 開估未呀

我屌

好撚好笑

有料